襯RE3 咁 hit, 吹風世衞=UmbrellaCorp

如題

Umbrella Corp好似同中共似啲。T virus 同G virus 都係Umbrella Corp 整出黎，就好似武漢肺炎係中國整出嚟一樣，而raccoon city就等於武漢市。

you know, I know, single eye man knows

Umbrella corp 姐係咩 冇玩

整毒播毒

holy fuck...

又成班傻仔打機打上腦

係中共=umbrella corp

班粉紅連re 都冇得玩會點算